# README #
## [iOS] Admin Application ##

### Что делаем? ###
Клиент для администратора системы.

### Интервейс ###
Представляет собой приложение с TabBar-ом для переключения между экраном управления пользователями "Users", экраном вывода статистики "Statistic" и экраном для создания каталога сайтов и ключевых слов "Catalog"
По нажатию на элемент списка открывается с подробной информацией о пользователе.
Для добавления нового пользователя необходимо нажать на кнопку "+" и ввести данные нового пользователя.

![alt text](https://bytebucket.org/trueAnalyticalCenter/iosadmin/raw/181537415c61e48c2af9ab7cab86c9e646a5448e/demo.gif)
### Что используем в разработке? ###
- Swift 2.0

### Текущая версия ###
v0.0.1

### Сценарий работы с приложением ###
![alt text](https://bytebucket.org/trueAnalyticalCenter/iosadmin/raw/b6280bf20b143f0588752356965d38b574c6ca89/AppFlow.png "App Flow") 